打邊爐食西洋菜算唔算係違反港區國安法？

今晚打邊爐
藍絲老母買左西洋菜
仲唔係想勾結外國勢力？

利申 報左國安

拉得！
食洋蔥都拉得，勾結洋人